支那恒大急割席：個別球迷行為，客隊看台香港人也可進入

目前，恒大方面正积极申诉，一方面提供当天比赛现场视频，图片等证据，证明事件只是个别球迷的个人行为。同时恒大俱乐部也强调，客队区并非所有球迷都是广州球迷，其中包括香港球迷和外籍球迷也同样被允许进入该区域。

下次唔好派波衫啦on9仔

光速割席

唔算光速，龜速了

慘過紙巾，用完即棄

一定係有人陷害你啦 最慘係你啦 支那狗

支那新聞肯定又話香港人咬住佢唔放架啦

呢兩日上知乎見到好多憤青出哂嚟

大陸人真係信唔過

班fans真慘 比人屈做港獨份子

支那含大

含大商人本色，唯利是圖

割席唔駛罰呀，on9

想屈啲主場球迷插贓嫁禍

呢條友根本係用正體字既支那狗
笑撚死我 各位廢青們

下場生死戰
閉門佢地仆硬街

即係有可能係強國人來香港舉龍獅旗。

番去等槍斃

又到陳啟泰出場既時候

咩球隊出咩球迷, 咩國家出咩賤種

1.
2.
3.
4.

驚咩姐
堂堂中超大球會

亞洲冠軍球會